sbox : 1
key: 0, freq: 2
key: 1, freq: 2
key: 2, freq: 1
key: 3, freq: 1
key: 4, freq: 2
key: 5, freq: 1
key: 6, freq: 2
key: 7, freq: 2
key: 8, freq: 1
key: 9, freq: 2
key: 10, freq: 1
key: 11, freq: 2
key: 12, freq: 2
key: 13, freq: 1
key: 14, freq: 3
key: 15, freq: 1
key: 16, freq: 2
key: 17, freq: 2
key: 18, freq: 1
key: 19, freq: 2
key: 20, freq: 1
key: 21, freq: 1
key: 22, freq: 2
key: 23, freq: 3
key: 24, freq: 4
key: 25, freq: 2
key: 26, freq: 3
key: 27, freq: 1
key: 28, freq: 3
key: 29, freq: 1
key: 30, freq: 2
key: 31, freq: 2
key: 32, freq: 1
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 1
key: 35, freq: 1
key: 36, freq: 2
key: 37, freq: 1
key: 38, freq: 1
key: 39, freq: 4
key: 40, freq: 1
key: 41, freq: 2
key: 42, freq: 1
key: 43, freq: 3
key: 44, freq: 1
key: 45, freq: 3
key: 46, freq: 2
key: 47, freq: 1
key: 48, freq: 1
key: 49, freq: 2
key: 50, freq: 1
key: 51, freq: 10
key: 52, freq: 2
key: 53, freq: 2
key: 54, freq: 1
key: 55, freq: 1
key: 56, freq: 2
key: 57, freq: 1
key: 58, freq: 1
key: 59, freq: 1
key: 60, freq: 2
key: 61, freq: 2
key: 62, freq: 1
key: 63, freq: 2
sbox : 2
key: 0, freq: 2
key: 1, freq: 1
key: 2, freq: 1
key: 3, freq: 1
key: 4, freq: 2
key: 5, freq: 1
key: 6, freq: 1
key: 7, freq: 1
key: 8, freq: 1
key: 9, freq: 1
key: 10, freq: 1
key: 11, freq: 2
key: 12, freq: 3
key: 13, freq: 1
key: 14, freq: 1
key: 15, freq: 2
key: 16, freq: 1
key: 17, freq: 1
key: 18, freq: 1
key: 19, freq: 3
key: 20, freq: 2
key: 21, freq: 3
key: 22, freq: 1
key: 23, freq: 10
key: 24, freq: 2
key: 25, freq: 1
key: 26, freq: 1
key: 27, freq: 3
key: 28, freq: 2
key: 29, freq: 3
key: 30, freq: 3
key: 31, freq: 2
key: 32, freq: 1
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 2
key: 35, freq: 2
key: 36, freq: 2
key: 37, freq: 1
key: 38, freq: 3
key: 39, freq: 1
key: 40, freq: 2
key: 41, freq: 3
key: 42, freq: 1
key: 43, freq: 1
key: 44, freq: 1
key: 45, freq: 1
key: 46, freq: 1
key: 47, freq: 1
key: 48, freq: 2
key: 49, freq: 4
key: 50, freq: 1
key: 51, freq: 1
key: 52, freq: 1
key: 53, freq: 2
key: 54, freq: 1
key: 55, freq: 3
key: 56, freq: 3
key: 57, freq: 2
key: 58, freq: 2
key: 59, freq: 1
key: 60, freq: 1
key: 61, freq: 2
key: 62, freq: 1
key: 63, freq: 4
sbox : 3
key: 0, freq: 0
key: 1, freq: 1
key: 2, freq: 1
key: 3, freq: 0
key: 4, freq: 0
key: 5, freq: 0
key: 6, freq: 0
key: 7, freq: 2
key: 8, freq: 0
key: 9, freq: 1
key: 10, freq: 0
key: 11, freq: 2
key: 12, freq: 10
key: 13, freq: 1
key: 14, freq: 1
key: 15, freq: 0
key: 16, freq: 1
key: 17, freq: 0
key: 18, freq: 0
key: 19, freq: 1
key: 20, freq: 0
key: 21, freq: 0
key: 22, freq: 0
key: 23, freq: 1
key: 24, freq: 0
key: 25, freq: 0
key: 26, freq: 2
key: 27, freq: 1
key: 28, freq: 1
key: 29, freq: 1
key: 30, freq: 1
key: 31, freq: 1
key: 32, freq: 1
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 1
key: 35, freq: 0
key: 36, freq: 1
key: 37, freq: 0
key: 38, freq: 0
key: 39, freq: 1
key: 40, freq: 0
key: 41, freq: 0
key: 42, freq: 1
key: 43, freq: 0
key: 44, freq: 1
key: 45, freq: 0
key: 46, freq: 1
key: 47, freq: 1
key: 48, freq: 1
key: 49, freq: 0
key: 50, freq: 1
key: 51, freq: 0
key: 52, freq: 1
key: 53, freq: 0
key: 54, freq: 0
key: 55, freq: 1
key: 56, freq: 3
key: 57, freq: 0
key: 58, freq: 1
key: 59, freq: 0
key: 60, freq: 1
key: 61, freq: 1
key: 62, freq: 1
key: 63, freq: 1
sbox : 4
key: 0, freq: 1
key: 1, freq: 0
key: 2, freq: 0
key: 3, freq: 0
key: 4, freq: 10
key: 5, freq: 3
key: 6, freq: 3
key: 7, freq: 2
key: 8, freq: 0
key: 9, freq: 1
key: 10, freq: 1
key: 11, freq: 2
key: 12, freq: 1
key: 13, freq: 1
key: 14, freq: 0
key: 15, freq: 3
key: 16, freq: 1
key: 17, freq: 0
key: 18, freq: 1
key: 19, freq: 2
key: 20, freq: 1
key: 21, freq: 2
key: 22, freq: 1
key: 23, freq: 0
key: 24, freq: 2
key: 25, freq: 3
key: 26, freq: 1
key: 27, freq: 3
key: 28, freq: 1
key: 29, freq: 2
key: 30, freq: 2
key: 31, freq: 2
key: 32, freq: 1
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 0
key: 35, freq: 1
key: 36, freq: 4
key: 37, freq: 2
key: 38, freq: 0
key: 39, freq: 1
key: 40, freq: 1
key: 41, freq: 1
key: 42, freq: 2
key: 43, freq: 3
key: 44, freq: 1
key: 45, freq: 0
key: 46, freq: 1
key: 47, freq: 1
key: 48, freq: 1
key: 49, freq: 0
key: 50, freq: 1
key: 51, freq: 1
key: 52, freq: 2
key: 53, freq: 1
key: 54, freq: 1
key: 55, freq: 0
key: 56, freq: 0
key: 57, freq: 0
key: 58, freq: 0
key: 59, freq: 1
key: 60, freq: 1
key: 61, freq: 1
key: 62, freq: 0
key: 63, freq: 2
sbox : 5
key: 0, freq: 1
key: 1, freq: 1
key: 2, freq: 1
key: 3, freq: 1
key: 4, freq: 1
key: 5, freq: 1
key: 6, freq: 1
key: 7, freq: 1
key: 8, freq: 0
key: 9, freq: 2
key: 10, freq: 3
key: 11, freq: 0
key: 12, freq: 1
key: 13, freq: 2
key: 14, freq: 1
key: 15, freq: 10
key: 16, freq: 0
key: 17, freq: 2
key: 18, freq: 1
key: 19, freq: 1
key: 20, freq: 1
key: 21, freq: 1
key: 22, freq: 1
key: 23, freq: 1
key: 24, freq: 0
key: 25, freq: 2
key: 26, freq: 2
key: 27, freq: 2
key: 28, freq: 3
key: 29, freq: 2
key: 30, freq: 1
key: 31, freq: 1
key: 32, freq: 1
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 1
key: 35, freq: 0
key: 36, freq: 1
key: 37, freq: 0
key: 38, freq: 4
key: 39, freq: 0
key: 40, freq: 2
key: 41, freq: 2
key: 42, freq: 1
key: 43, freq: 2
key: 44, freq: 0
key: 45, freq: 1
key: 46, freq: 1
key: 47, freq: 1
key: 48, freq: 1
key: 49, freq: 1
key: 50, freq: 2
key: 51, freq: 3
key: 52, freq: 1
key: 53, freq: 4
key: 54, freq: 2
key: 55, freq: 0
key: 56, freq: 2
key: 57, freq: 0
key: 58, freq: 3
key: 59, freq: 1
key: 60, freq: 2
key: 61, freq: 1
key: 62, freq: 2
key: 63, freq: 1
sbox : 6
key: 0, freq: 1
key: 1, freq: 10
key: 2, freq: 1
key: 3, freq: 2
key: 4, freq: 0
key: 5, freq: 1
key: 6, freq: 1
key: 7, freq: 1
key: 8, freq: 0
key: 9, freq: 2
key: 10, freq: 1
key: 11, freq: 0
key: 12, freq: 1
key: 13, freq: 2
key: 14, freq: 1
key: 15, freq: 0
key: 16, freq: 1
key: 17, freq: 1
key: 18, freq: 0
key: 19, freq: 0
key: 20, freq: 1
key: 21, freq: 0
key: 22, freq: 3
key: 23, freq: 2
key: 24, freq: 0
key: 25, freq: 0
key: 26, freq: 0
key: 27, freq: 0
key: 28, freq: 0
key: 29, freq: 1
key: 30, freq: 1
key: 31, freq: 0
key: 32, freq: 2
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 2
key: 35, freq: 1
key: 36, freq: 0
key: 37, freq: 2
key: 38, freq: 0
key: 39, freq: 0
key: 40, freq: 1
key: 41, freq: 0
key: 42, freq: 0
key: 43, freq: 0
key: 44, freq: 1
key: 45, freq: 4
key: 46, freq: 2
key: 47, freq: 0
key: 48, freq: 0
key: 49, freq: 1
key: 50, freq: 1
key: 51, freq: 2
key: 52, freq: 0
key: 53, freq: 2
key: 54, freq: 0
key: 55, freq: 3
key: 56, freq: 0
key: 57, freq: 0
key: 58, freq: 2
key: 59, freq: 3
key: 60, freq: 0
key: 61, freq: 2
key: 62, freq: 1
key: 63, freq: 1
sbox : 7
key: 0, freq: 0
key: 1, freq: 2
key: 2, freq: 0
key: 3, freq: 2
key: 4, freq: 0
key: 5, freq: 0
key: 6, freq: 0
key: 7, freq: 0
key: 8, freq: 2
key: 9, freq: 0
key: 10, freq: 0
key: 11, freq: 1
key: 12, freq: 0
key: 13, freq: 1
key: 14, freq: 1
key: 15, freq: 1
key: 16, freq: 1
key: 17, freq: 0
key: 18, freq: 3
key: 19, freq: 2
key: 20, freq: 1
key: 21, freq: 2
key: 22, freq: 10
key: 23, freq: 2
key: 24, freq: 1
key: 25, freq: 2
key: 26, freq: 2
key: 27, freq: 1
key: 28, freq: 1
key: 29, freq: 0
key: 30, freq: 1
key: 31, freq: 2
key: 32, freq: 0
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 2
key: 35, freq: 0
key: 36, freq: 2
key: 37, freq: 0
key: 38, freq: 2
key: 39, freq: 0
key: 40, freq: 2
key: 41, freq: 0
key: 42, freq: 2
key: 43, freq: 0
key: 44, freq: 1
key: 45, freq: 0
key: 46, freq: 1
key: 47, freq: 1
key: 48, freq: 1
key: 49, freq: 1
key: 50, freq: 2
key: 51, freq: 1
key: 52, freq: 1
key: 53, freq: 1
key: 54, freq: 1
key: 55, freq: 2
key: 56, freq: 1
key: 57, freq: 0
key: 58, freq: 1
key: 59, freq: 0
key: 60, freq: 1
key: 61, freq: 0
key: 62, freq: 2
key: 63, freq: 0
sbox : 8
key: 0, freq: 1
key: 1, freq: 1
key: 2, freq: 1
key: 3, freq: 1
key: 4, freq: 1
key: 5, freq: 0
key: 6, freq: 0
key: 7, freq: 1
key: 8, freq: 2
key: 9, freq: 0
key: 10, freq: 0
key: 11, freq: 1
key: 12, freq: 2
key: 13, freq: 1
key: 14, freq: 1
key: 15, freq: 1
key: 16, freq: 2
key: 17, freq: 1
key: 18, freq: 1
key: 19, freq: 0
key: 20, freq: 1
key: 21, freq: 10
key: 22, freq: 0
key: 23, freq: 2
key: 24, freq: 4
key: 25, freq: 2
key: 26, freq: 1
key: 27, freq: 1
key: 28, freq: 0
key: 29, freq: 1
key: 30, freq: 0
key: 31, freq: 1
key: 32, freq: 1
key: 33, freq: 1
key: 34, freq: 0
key: 35, freq: 0
key: 36, freq: 0
key: 37, freq: 3
key: 38, freq: 0
key: 39, freq: 2
key: 40, freq: 1
key: 41, freq: 0
key: 42, freq: 1
key: 43, freq: 1
key: 44, freq: 0
key: 45, freq: 2
key: 46, freq: 0
key: 47, freq: 0
key: 48, freq: 1
key: 49, freq: 2
key: 50, freq: 1
key: 51, freq: 1
key: 52, freq: 2
key: 53, freq: 2
key: 54, freq: 3
key: 55, freq: 2
key: 56, freq: 2
key: 57, freq: 0
key: 58, freq: 1
key: 59, freq: 1
key: 60, freq: 0
key: 61, freq: 0
key: 62, freq: 0
key: 63, freq: 1
